睇返以前d tvb劇真係好感慨

yummy yummy
情迷黑森林
青出於藍
有林峯既溏心風暴
尖子攻略
戀愛自由式

原來時間真係好快
老土都要咁講
林峯完全消失左
佢d歌真係ok
成日loop佢同泳兒唱個首
而家泳兒
都唔係以前個泳兒
已經冇左個種mk味
除左個頭
鄭嘉穎個陣仲3x
中年仲未算
形象俾人感覺好young
轉眼間
已經五十
時間真係好恐怖
好殘忍
人大左
冇咩真係唔好睇返以前d劇
你會驚覺
原來人十幾年就兩個樣
望住自己
由中學生
變到係街上
可有可無
頭髮已經開始白既路人

你睇返TVB個股價 仲感慨